點解咁多隊開龍門球都要左右閘逗住?

企係禁區左右 唔係一隊係
近幾場比利時 墨西哥 丹麥都係咁
有無咁驚快速反擊 明明球會都唔會咁樣

開角球又係好幾隊同一個mode
好似fm用download返黎d戰術咁 一式一樣

西班牙都係咁

屌你老母 樓主咁得閒開post肯派錢未呢請問！？
成班Ching等緊你
普京成功黑走西班牙 此post一人派100

世足／德媒爆料 俄羅斯球員疑似使用興奮劑

LIHKG @ Android